a320m pro-vh plus配咩$500左右ssd好

128gb window10 + lol同一隻game係咪應該都夠用？
plextor, curcial呢d o5ok? 多謝解答

sorry係msi嘅motherboard

應該夠，都ok

兩個牌子邊個好d?

curcial

i don't know why

Crucial has no 120GB SSD. MX300 starts at 275GB...

Plextor M7v la.

bx100 ok?

其實如果500内 plextor m7v係咪最好嘅選擇

Its old. you cant find it.

i see, thanks

點都要上240/256啦
12x個啲...Read/Write係差一截

另外想問下我呢執motherboard係咪冇wifi同hdmi頭

呢塊

Ryzen冇igpu
有hdmi都冇用

冇wifi

Btw+$200 crucial mx300 275gb 啦

有hdmi,wifi好似無

所以要加顯示卡

我張display card係msi gtx 1050 ti gaming x 4g

有顯示卡就得la

咁你要底板個hdmi做咩

顯卡有hdmi架原來？ sorry我係岩岩喺黃金砌完拎機返屋企途中先突然醒起hdmi同wifi呢個問題

你唔會諗住一返屋企即插onbroad,然後過多陣開post問點解用左1050ti 打機都好lag 或者開機無畫面呀嘛

顯你老

對唔住 手快快打錯，明明上面仲講緊display card

sorry